睇張伯倫仲好睇過睇使徒行者

將卧底既內心戲表露無遺

係咪真係踢中中

雲sir(苗僑偉飾)接到MI5的情報，派出uc 100分(張伯倫飾)，深入調查利字頭。

同時西班牙大鱷亦對利字頭第一把交椅(古天樂飾)虎視眈眈，三方角力，誰勝誰負？

好快拉到古天奴落馬
再令費明奴失去正選
巴西幫正式瓦散
任務完成下年番阿妓

黑多利狗幾年先啦

可以賣去車

懶狗少擦鞋:(理性分析)薯片先係欽點人選

陳豪係咪高普?